點解麥當勞嗌餐無得轉細薯條/汽水？

明明俾相同價錢，要少d份量都唔得？想為環保一分力都唔得

加大又係，一定要兩樣加晒。加返相同價錢都唔俾是旦加大汽水同薯條是旦一樣

同佢講就得 我果間係可以咁做
有d鋪唔肯我估係驚d客老屈翻佢地轉頭

其實加細唔洗錢，佢見你瘦底會自動幫你加細